幫屋企router block晒外國勢力網站

老豆老母成日話外國勢力影響，而家就如佢願，block晒google youtube facebook愛國就用百度 優酷 微博，等佢地感受偉大祖國的先進反對外國勢力

正

block得好

大陸仲有咩網block咗?而家想整到router同大陸內聯網一樣

Instagram
WhatsApp

點樣block
有冇教學

lm

Mac address filtering

allow番某段ip比自己用

淨係whitelist .cn尾既網頁得唔得

呢個要推
最好有巴打出d教學

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

呢度有講 不過我自己係Buffalo 其實同tp link方法差唔多

咁樣仲正

好撚毒
咁你用咩方法上外國網？

Block 撚柒晴報

所有香港傳媒
Google drive gmail wiki icloud mytv
大陸上唔到既

加多個router2 連router1 然後router2 vpn返大陸
你自己就繼續連router1

大陸基本上block淨cn

可以用呢個網驗證下，啲網站喺中國上唔上到